新年搭親𨋢，都要等班人講拜拜講足30秒

有無巴絲都試過